{"translation-revision-date":"2025-04-11 11:56:24+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"There are a total of %d color palettes":["Existem um total de %d paletas de cores"],"Color palettes":["Paletas de cores"],"Sorry, you don't have permission to update the theme.":["Desculpe, voc\u00ea n\u00e3o tem permiss\u00e3o para alterar o tema."],"Finish customizing":["Termine a personaliza\u00e7\u00e3o"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in Editor.":["Selecione o par de fontes que melhor se adapta a sua marca. As fontes grandes ser\u00e3o usadas para t\u00edtulos e as menores para o conte\u00fado de apoio. Voc\u00ea pode alterar sua fonte a qualquer momento no Editor."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in Editor.":["A IA selecionou um par de fontes que melhor se adapta ao seu neg\u00f3cio. Se desejar alter\u00e1-la, selecione um nova op\u00e7\u00e3o abaixo ou mais tarde no Editor."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in Editor.":["Escolha a palheta de cor que melhor se encaixa a sua marca. Deseja alter\u00e1-la? Crie sua palheta customizada abaixo, ou atualize depois no Editor."],"DON'T HAVE A LOGO YET?":["AINDA N\u00c3O POSSUI UM LOGOTIPO?"],"Shuffle":["Embaralhar"],"Services":["Servi\u00e7os"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["Parab\u00e9ns!voc\u00ea projetou sua loja com sucesso. d\u00ea uma olhada no seu trabalho duro antes de continuar a montar sua loja."],"Go to Products":["V\u00e1 para produtos"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["Comece a estocar suas prateleiras virtuais adicionando ou importando seus produtos ou edite os produtos de amostra."],"View store":["Veja a loja"],"What's next?":["Qual \u00e9 o pr\u00f3ximo?"],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor later.":["Selecione um rodap\u00e9 das op\u00e7\u00f5es abaixo. Seu rodap\u00e9 inclui a navega\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria do seu site e ser\u00e1 adicionado a todas as p\u00e1ginas. Voc\u00ea pode continuar personalizando isso atrav\u00e9s do <EditorLink> Editor <\/EditorLink> posteriormente."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Crie uma p\u00e1gina inicial envolvente selecionando um de nossos layouts pr\u00e9-projetados. Voc\u00ea pode continuar personalizando esta p\u00e1gina, incluindo o conte\u00fado, posteriormente atrav\u00e9s do <EditorLink> Editor <\/EditorLink>."],"Choose your homepage":["Escolha sua p\u00e1gina inicial"],"Opt in":["Opte"],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Opte para <optinmodal> rastreamento de uso <\/ptinmodal> para obter acesso a mais fontes."],"Want more font pairings?":["Quer mais pares de fontes?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Atualize para a <WordPressLink>vers\u00e3o mais recente do WordPress<\/WordPressLink> para obter acesso a mais fontes."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Atualize para a <WordPressLink>vers\u00e3o mais recente do WordPress<\/WordPressLink> e <OptInModal>opte no rastreamento de uso<\/OptInModal> para obter acesso a mais fontes."],"Add your products":["Adicione seus produtos"],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["Sinta -se \u00e0 vontade para derramar o feij\u00e3o aqui. todas as sugest\u00f5es, feedback ou coment\u00e1rios sobre a experi\u00eancia \"design your own theme\" s\u00e3o bem -vindos."],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["Opa!encontramos um problema ao configurar as funda\u00e7\u00f5es. {{anchor}} tente novamente {{\/anchor}} ou comece com um tema."],"Choose your footer":["Escolha seu rodap\u00e9"],"Design your homepage":["Projete sua p\u00e1gina inicial"],"Choose your header":["Escolha seu cabe\u00e7alho"],"Choose your color palette":["Escolha sua paleta de cores"],"Choose fonts":["Escolha fontes"],"I wanted to design my own theme.":["Eu queria projetar meu pr\u00f3prio tema."],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["O que o motivou a escolher a op\u00e7\u00e3o \"design your own theme\"?"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Crie uma loja que combine com sua marca e o seu neg\u00f3cio. Voc\u00ea pode personalizar um de nossos temas profissionais ou criar seu pr\u00f3prio tema do zero usando IA."],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Fa\u00e7a uma tour r\u00e1pida para descobrir as possibilidades."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Mas n\u00e3o deixe isso parar voc\u00ea! Comece a personalizar a apar\u00eancia da sua loja adicionando um logo e selecionando as cores e o layout. "],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and building your own layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["Comece a criar sua loja adicionando seu logo, mudando a paleta de cores e escolhendo os layouts. Fa\u00e7a uma tour r\u00e1pida para descobrir as possibilidades."],"Discover what's possible with the store designer":["Descubra as possibilidades do criador de lojas."],"Setting up the foundations":["Configurando os elementos fundamentais"],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["Nossa ferramenta de IA teve alguns problemas ao gerar seu conte\u00fado."],"Welcome to your store!":["Bem -vindo \u00e0 sua loja!"],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["Sinta-se \u00e0 vontade para derramar o feij\u00e3o aqui. Todas as sugest\u00f5es, feedback ou coment\u00e1rios sobre a experi\u00eancia da loja gerada por IA s\u00e3o bem-vindas."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Voc\u00ea achou algo confuso, irrelevante ou in\u00fatil?"],"Other.":["Outro."],"I didn't find a theme that matched my needs.":["N\u00e3o encontrei um tema que atendesse \u00e0s minhas necessidades."],"I didn't like any of the available themes.":["N\u00e3o gostei de nenhum dos temas dispon\u00edveis."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Eu queria ver como a IA poderia me ajudar a agilizar o processo."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["O que o motivou a escolher a op\u00e7\u00e3o \u201cDesign com IA\u201d?"],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["Nosso objetivo \u00e9 garantir que voc\u00ea tenha todas as ferramentas certas para come\u00e7ar a personalizar sua loja. gostar\u00edamos de saber se atingirmos nossa marca e como podemos melhorar."],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["Em uma escala de 1 = dif\u00edcil a 5 = muito f\u00e1cil, como voc\u00ea classificaria a experi\u00eancia geral?"],"Exit and lose changes":["Sair e perder altera\u00e7\u00f5es"],"Are you sure you want to exit?":["Tem certeza de que deseja sair?"],"Generating content":["Gerando conte\u00fado"],"Continue designing":["Continue projetando"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Voc\u00ea perder\u00e1 as altera\u00e7\u00f5es que fez no design da sua loja e iniciar\u00e1 o processo novamente."],"Please try again":["Por favor, tente novamente"],"Editor canvas":["Canvas do editor"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Opa!encontramos um problema ao gerar sua loja. <reprybutton\/>"],"Active theme":["Tema ativo"],"Back to Home":["De volta para casa"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Volte para a tela inicial para concluir a configura\u00e7\u00e3o da sua loja e come\u00e7ar a vender"],"Go to the Editor":["V\u00e1 para o editor"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["V\u00e1 para o Editor para alterar suas imagens e texto, adicionar mais p\u00e1ginas e fazer outras personaliza\u00e7\u00f5es."],"Fine-tune your design":["Ajuste seu design"],"Your store looks great!":["Sua loja parece \u00f3tima!"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Ou selecione um tema projetado profissionalmente para personalizar e criar o seu pr\u00f3prio."],"Customize your store":["Personalize sua loja"],"Make your store your own":["Personalize sua loja"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Quaisquer altera\u00e7\u00f5es que voc\u00ea fizer no layout e estilo aparecer\u00e3o aqui em tempo real - perfeito para testar looks diferentes antes de faz\u00ea -lo ao vivo. voc\u00ea tamb\u00e9m pode redimensionar esta \u00e1rea para verificar como sua loja fica no celular."],"Browse all themes":["Navegue em todos os temas"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Personalize o estilo e o layout da sua loja para se encaixar na sua marca!adicione seu logotipo, altere a fonte e as cores e experimente layouts de p\u00e1gina diferentes. voc\u00ea poder\u00e1 editar o texto e as imagens posteriormente atrav\u00e9s do editor."],"View your changes in real time":["Veja suas altera\u00e7\u00f5es em tempo real"],"Welcome to your AI-generated store!":["Bem-vindo \u00e0 sua loja gerada por IA!"],"This is where you can start customizing the look and feel of your store, including adding your logo, and changing colors and layouts. Take a quick tour to discover what\u2019s possible.":["\u00c9 aqui que voc\u00ea pode come\u00e7ar a personalizar a apar\u00eancia da sua loja, incluindo adicionar seu logotipo e alterar cores e layouts. Fa\u00e7a um tour r\u00e1pido para descobrir o que \u00e9 poss\u00edvel."],"Take a tour":["Fa\u00e7a um tour"],"Saving failed.":["Falha ao salvar."],"Logo":["Logotipo"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Garanta que sua loja tenha a marca adicionando seu logotipo. Para obter melhores resultados, carregue um SVG ou PNG com no m\u00ednimo 300 px de largura."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Os \u00edcones do site s\u00e3o o que voc\u00ea v\u00ea nas guias do navegador, nas barras de favoritos e nos aplicativos m\u00f3veis do WordPress."],"Use as site icon":["Usar como \u00edcone do site"],"Link logo to homepage":["Link do logotipo para a p\u00e1gina inicial"],"Image width":["Largura da imagem"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["Selecione um novo rodap\u00e9 nas op\u00e7\u00f5es abaixo. Seu rodap\u00e9 inclui a navega\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria do seu site e ser\u00e1 adicionado a todas as p\u00e1ginas. Voc\u00ea pode continuar personalizando isso atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the Editor.":["Com base nas lojas de maior sucesso em seu setor e localiza\u00e7\u00e3o, nossa ferramenta de IA recomendou este modelo para o seu neg\u00f3cio. Prefere um layout diferente? Escolha um dos modelos abaixo agora ou mais tarde atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["Selecione um novo cabe\u00e7alho nas op\u00e7\u00f5es abaixo. Seu cabe\u00e7alho inclui a navega\u00e7\u00e3o do seu site e ser\u00e1 adicionado a todas as p\u00e1ginas. Voc\u00ea pode continuar personalizando isso atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Change your font":["Mude sua fonte"],"or create your own":["ou crie o seu pr\u00f3prio"],"Change your footer":["Mude seu rodap\u00e9"],"Change your homepage":["Mude sua p\u00e1gina inicial"],"Change your header":["Mude seu cabe\u00e7alho"],"Change fonts":["Alterar fontes"],"Change the color palette":["Alterar a paleta de cores"],"Add your logo":["Adicione seu logotipo"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the Editor later.":["Use nossas ferramentas de estilo e layout para personalizar o design da sua loja. Conte\u00fado e imagens podem ser adicionados ou alterados posteriormente atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Let's get creative":["Vamos ser criativos"],"Which writing style do you prefer?":["Qual estilo de escrita voc\u00ea prefere?"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["Direto, mas respeitoso, s\u00e9rio e profissional."],"Formal":["Formal"],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["Tom imparcial com express\u00f5es casuais sem g\u00edrias."],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Descontra\u00eddo e amig\u00e1vel, como uma conversa com um amigo."],"Informal":["Informal"],"How would you like your store to look?":["Como voc\u00ea gostaria que fosse sua loja?"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["Vibrante com cores e visuais atraentes."],"Bold":["Audacioso"],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["Elegante e atemporal com um toque nost\u00e1lgico."],"Classic":["Cl\u00e1ssico"],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["Linhas limpas, cores neutras, visual elegante e moderno."],"Contemporary":["Contempor\u00e2neo"],"Who your target audience is":["Quem \u00e9 o seu p\u00fablico-alvo"],"What makes your business unique":["O que torna o seu neg\u00f3cio \u00fanico"],"How many products you plan on displaying":["Quantos produtos voc\u00ea planeja exibir"],"What you want to sell":["O que voc\u00ea quer vender"],"Try to include:":["Tente incluir:"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Quanto mais detalhes voc\u00ea fornece, melhor o trabalho que nossa ia pode fazer!"],"Applying the finishing touches":["Aplicando os toques finais"],"Assembling your AI-optimized store":["Montando sua loja otimizada da ai"],"Designing the best look for your business":["Projetando o melhor visual para o seu neg\u00f3cio"],"Tell us a bit more about your business":["Conte -nos um pouco mais sobre o seu neg\u00f3cio"],"Comparing the top performing stores":["Comparando as lojas com melhor desempenho"],"Analyzing your responses":["Analisando suas respostas"],"Replace":["Substituir"],"Continue setting up your store":["Continue configurando sua loja"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Neutral":["Neutro"],"Send":["Enviar"],"Back":["Voltar"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Style":["Estilo"],"Paid":["Pago"],"Share feedback":["Compartilhar opini\u00e3o"],"Skip":["Pular"],"About":["Sobre"],"Layout":["Modelo"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Anterior"],"Close":["Fechar"],"Cancel":["Cancelar"],"Continue":["Continuar"],"Delete":["Excluir"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Reviews":["Avalia\u00e7\u00f5es"],"Default":["Padr\u00e3o"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}